# RAWTHERAPEE



## Розділ &#127991; Графіка &#128443;

>&#128161; Комп'ютерна програма для редагування фотографій і перетворення зображень у форматі RAW.

- **версія програми &#128230;**: :five: . :nine:
- **розробник &#128422;**: RawTherapee Development Team
- **офіційний сайт**: [посилання &#128279;](https://rawtherapee.com/)

## Операційні Системи

### Windows &#128421;

- &#128229; з сайту за [посиланням &#128279;](https://synfig.gumroad.com/l/synfig)
- &#128229; з Хмарного сховища &#9729;

### Linux &#128039;

- &#128229; з офіційного сайту за [посиланням &#128279;](https://rawtherapee.com/)
- &#128189; за допомогою **Flathub**:
  - вводимо команду у терміналі: `flatpak install flathub com.rawtherapee.RawTherapee`

#### fedora WORKSTATION

- &#128189; з **Центру програмного &#128230; забезпечення**

